點解要揀特首辦同禮賓？

WHY NOT BOTH? BE WATER MY FRIEND.